Miss Evelyn, bijna als een bleke dood, volkomen zichtbaar beven, falteringly smeekte me om naar onze schoollokaal en bestudeer de les ze had me de vorige avond, zeggende dat ze zou me daar binnenkort.
